donki的眼睛 瞇著笑 donki喝可樂 當你吵

donki師

Donki donki 都能成為嗜好

屌你老母 收嗲啦
入一入donki 我都俾首歌洗撚晒腦